po 證 + uid 唔 等 於 fact checked, 警覺係要有 但唔可以忽略背後帶風向等人自危既機心

po 證 + uid 唔 等 於 fact checked
只係證明到你係員工 同爆既料是否事實無關

po 證 + uid 唔 等 於 fact checked 只係證明到你係員工 同爆既料是否事實無關

留個心眼

小心帶風向

818 和理非回合開始轉向

過分感性會趨使革命失敗

多個警覺 無野的

鬼先最想我地喺和理非會合black bloc

推

正如今日聲稱自己係Big 4既登報紙話公司唔代表我，根本無人知係咪有過半bug4員工授權登。人只想見到自己想見嘅野。